\section{Introducción}

\begin{frame}{}
	\begin{block}{Objetivo}
		{\large 
		Diseñar una aplicación para el sistema operativo Android 
		%que sea {\bf intuitiva}, {\bf atractiva} y {\bf versatil} para los usuarios y 
		que resuelva de forma numérica \textbf{el problema de valores iniciales en ecuaciones diferenciales}}
	\end{block}
\end{frame}
\begin{frame}{}

	\begin{block}{Motivaión}
		Tanto el auge en el desarrollo de dispositivos móviles como lo celulares
	\end{block}
\end{frame}

%\setbeamercolor{block body}{use=structure,fg=black,bg=white}

\begin{frame}{Ciclo de vida, modelo cascada }
   \begin{block}{Fases de desarrollo de software }
      \begin{enumerate}
          \item Entender el problema.
          \item Análisis del problema y especificaciones.
          \item Diseño del sistema.
          \item Codificación e integración.
          \item Verificación y validación.
          \item Mantenimiento del sistema.
      \end{enumerate}
   \end{block}
\end{frame}




\begin{frame}{Algunas áreas donde surgen ecuaciones diferenciales}
	  \begin{center}
	    \begin{itemize}
	      \item Leyes de Newton (Mecáncia)
	      %\item Leyes de la termodinámica
	      \item Ecuaciones de Maxwell (Electromagnetismo)
	      \item Mecánica de fluidos
	      \item Mecánica cuántica
	      \item Circuitos
	    \end{itemize}
	  \end{center}
\end{frame}

%
%\begin{frame}{Para sistemas grandes}
%     \begin{center}
%          \textbf{Sistema de ecuaciones diferenciales ordinarias}
%      \end{center}
%      \begin{equation}
%            \renewcommand\arraystretch{1.2}
%          \begin{array}
%            {cccc}
%             Y_{1}(t) & =      & f_{1}(t,Y_{1}(t),Y_{2}(t), ..., Y_{m}(t)), &\ Y_{1}(t_0)=Y_{1,0} \\
%             Y_{2}(t) & =      & f_{2}(t,Y_{1}(t),Y_{2}(t), ..., Y_{m}(t)), &\ Y_{2}(t_0)=Y_{2,0}\\
%             Y_{3}(t) & =      & f_{3}(t,Y_{1}(t),Y_{2}(t), ..., Y_{m}(t)), &\ Y_{3}(t_0)=Y_{3,0} \\
%              \vdots  &        & \vdots                                    &\  \\
%             Y_{n}(t) & =      & f_{n}(t,Y_{1}(t),Y_{2}(t), ..., Y_{m}(t)), &\ Y_{n}(t_0)=Y_{n,0}.
%         \end{array}
%      \end{equation}
%\end{frame}
%

\begin{frame}{El primer problema a resolver}
      \begin{block}{
         \begin{center}
             \textbf{Problema de valores iniciales (PVI)}
         \end{center}
         }
         \begin{subnumcases}{}
          Y'(t)= f(t, Y(t)), \qquad  t \in [t_{0},b], \label{PVI1}
         \\
          Y(t_{0})=Y_{0}.   \label{PVI2}
         \end{subnumcases}
     \end{block}
     \vspace{5mm}
     Aspectos importantes en la solución analítica
     \vspace{5mm}
     \begin{block}{Problema bien planteado}
         \begin{enumerate}
             \item La solución existe %El <> y el 1- significa que se mostrará de la lámina 1 en adelante
             \item La solución es única%Otra opción sería <1> y solo se mostraría en la lámina 1
             \item La solución es estable %Otra opción más, es <1-2> solo se mostrará en la lámina 1 y 2
         \end{enumerate}
     \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}{Problema bien planteado}
        \begin{block}{Existencia}
                \begin{equation}
                        Y(t) = Y(t_0) + \int_{t_0}^{t} f(s,Y(s))ds, \qquad t \in [t_0,b].
                        \label{Integral}
                \end{equation}
        \end{block}
        \begin{block}{Unicidad (Condición de Lipschitz)}
                Dada una función  $f(t, Y)$ continua, se dice que es lipschitziana si para todo par de puntos $(t,Y_1), 
                (t,Y_2)\in D \subset \mathbb{R}^{2}$, existe una constante $K$ mayor o igual a cero, tal que
                \begin{equation}
                        | f(t, Y_1 ) - f(t, Y_2 ) | \leq K | Y_1 - Y_2 |.
                \end{equation}
        \end{block}
        \begin{block}{Estabilidad}
                Se asegura que la función $Y(t)$ es {\bf estable} si existe una contante $c$, tal que
                \begin{equation}
                        \max_{t_0 \leq t \leq b} | Y(t) -Y_{\epsilon}(t) | \leq c | \epsilon |, 
                \end{equation}
                donde $c$ deberá ser relativamente pequeño.
        \end{block}
\end{frame}



\begin{frame}{Problema de valores iniciales}
    \begin{myexample}
      Sea $\lambda$ una constante Y $Q(t)$  una función continua sobre el intervalo,
      \begin{subnumcases}{}
        Y'(t)= -\lambda Y(t) + Q(t), \qquad  t \in [t_{0},b],
       \\
        Y(t_{0})=Y_{0}.
        \label{EcFun1}
      \end{subnumcases}
      La solución a este problema es de la forma
      \begin{equation}
          Y(t) = Y_{0}e^{-\lambda(t-t_{0})} + e^{-\lambda t} \int_{t_{0}}^{t} e^{\lambda s} Q(s) ds,
      \end{equation}
      y sólo es necesario que el resultado de la integral de la derecha sea continua para garantizar la continuidad de $Y(t)$.

      La condición de Lipschitz se cumple en todo intervalo, puesto que,
      \begin{equation}
          | f(t,Y_1) – f(t,Y_2) | = K | Y_1 – Y_2  |,\qquad donde \qquad K=|\lambda|.
      \end{equation}
      Para todo punto $(t,Y_1)$, $(t, Y_2) \in D$, $D\subset \mathbb{R}^2$.
   \end{myexample}
\end{frame}

\begin{frame}{Problema de valores iniciales}
    \begin{myexample}
        Para la estabilidad, se retoma la solución, es decir,
        \begin{equation}
                Y(t) = Y_{0}e^{-\lambda(t-t_{0})} + e^{-\lambda t} \int_{t_{0}}^{t} e^{\lambda s} Q(s) ds,
        \label{ecuacion1}
        \end{equation}
        Perturbando la condición inicial:  $Y(t_{0})=Y_{0}+\epsilon$, su solución es de la forma,
       \begin{equation}
               Y_{\epsilon}(t) = (Y_{0}+\epsilon)e^{-\lambda(t-t_{0})} + e^{-\lambda t} \int_{t_{0}}^{t} e^{\lambda s} Q(s) ds,
        \label{ecuacion2}
        \end{equation}
        Restando \ref{ecuacion1} de \ref{ecuacion2}, se obtiene,
        \begin{equation}
                | Y_{\epsilon}(t)-Y(t)|= \epsilon|e^{-\lambda(t-t_{0})}|,
        \label{ecuacion3}
        \end{equation}
   \end{myexample}
\end{frame}


%------ Ejemplo 2
\begin{frame}{Ejmplo 2 }
 Función: $y'=\frac{y}{x}+xCos(x)$ donde $f(x,y)=\frac{y}{x}+xCos(x)$ y $(\partial f/\partial y)=\frac{1}{x}$
 (por un teorema) $(\partial f/\partial y) $ no es continua para valores de $x=0$.
 La solución al problema es: $y(x)=xSin(x)+Cx$
 \begin{center}
   \includegraphics[width=0.8\linewidth]{imagenes/prob1}
 \end{center}
\end{frame}

%------ Ejemplo 3
\begin{frame}{Ejmplo 3 }
 Función: $y'=-\frac{y}{x}+2$ donde $f(x,y)=-\frac{y}{x}+2$ y $(\partial f/\partial y)=-\frac{1}{x}$
 (por un teorema) $f$ como $(\partial f/\partial y) $ no son continuas en puntos $x=0$.
 La solución al problema es: $y(x)=x+\frac{C}{x}$
 \begin{center}
   \includegraphics[width=0.8\linewidth]{imagenes/prob2}
 \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Teorema de existencia y unicidad}
	
    \begin{teo}[Existencia y Unicidad] 
        Sea $D \subset \mathbb{R}^{2}$ un conjunto conexo y abierto, $f(t,Y)$ una función continua en $D$, 
        y $(t_0 , Y(t_0))$ un punto interior de $D$.
        Suponga que $f$ satisface la condición de Lipschitz en $D$.
        Entonces existe una única función $Y(t)$ definida en el intervalo  
	$[t_0 -\alpha , t_0 +\alpha]$ para cierto $\alpha>0$, tal que
        \begin{equation}
             Y’ (t)= f(t, Y(t)), \qquad  t_0 -\alpha < t < t_0 +\alpha, 
        \end{equation}
        \begin{equation}
             Y(t_0)=Y_0. \qquad \qquad \qquad \qquad 
        \end{equation}
        \label{ExistenciaUnicidad}
   \end{teo}

\end{frame}

\begin{frame}{Ejmplo 4}
 Considere el problema de valores iniciales, $y'=2xy^2$ con $y_0=y(x_0)$
 donde $f(x,y)=2xy^2$ y $(\partial f/\partial y)=4xy$. ¿$Y(t)$ esta definida en todo el intervalo?, no.
 La solución analítica es $y(x)=\frac{1}{1-x^2}$
 \begin{center}
   \includegraphics[width=0.5\linewidth]{imagenes/123}
 \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{}
	\begin{block}{Estabilidad del problema}
	\begin{equation}
        |f(t,Y_{1})-f(t,Y_{2})| = |2tY_{1}^2-2tY_{2}^2| \leq |2b||Y_{1}+Y_{2}||Y_{1}-Y_{2}|,
        \end{equation}
	\begin{equation}
        |Y_{\epsilon}(t)-Y(t)|\leq|\epsilon| \left|\frac{1}{1-(Y(t_0)+\epsilon)t^2}\right| \left|\frac{1}{1-Y(t_0)t^2}\right|,
        \end{equation}
	\end{block}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{tikzpicture}[scale=1.2]
    \def\xmin{-2}
    \def\xmax{2}
    \def\ymin{1}
    \def\ymax{5}
    % grid
    \draw[style=help lines, ystep=0.5, xstep=0.5] (\xmin,\ymin) grid
    (\xmax,\ymax);
    % axes
    \draw[arrows=->] (\xmin,\ymin) -- (\xmax,\ymin) node[right] {$t$};
    \draw[arrows=->] (\xmin,\ymin) -- (\xmin,\ymax) node[above] {$y$};

    % xticks and yticks
    \foreach \x in {-2,-1.5,-1,-0.5,0,0.5,1,1.5,2}
      \node at (\x, \ymin) [below] {\x};
    \foreach \y in {1,2,...,5}
      \node at (\xmin,\y) [left] {\y};
  %NODES
            \node (name) at (1.5,4.6) {{\color{blue} $\displaystyle \ \frac{1}{1-t^{2}}$}};
            \node (name) at (1.5,3.5) {{\color{red} $\displaystyle \ \frac{1}{\frac{1}{1+0.1}-t^{2}}$}};
            \node (name) at (1.5,2.5) {{\color{black} $\displaystyle \ \frac{1}{\frac{1}{1+0.7}-t^{2}}$}};
  %    \draw[color=red] name;
  %GRAFICAR FUNCIONES
  \draw[color=red] plot file {Octave/graficas/funcion2Cap3.txt}
    node [left] {};
  \draw[color=black] plot file {Octave/graficas/funcion3Cap3.txt}
   node [right] {};
  \draw[color=blue] plot file {Octave/graficas/funcionCap3.txt}
   node [left] {};
\end{tikzpicture}

\label{GraficasInestalesCap3}
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}{Métodos numéricos}
	

\end{frame}


\mytableofcontents{2}


\section{Entorno Android}

\begin{frame}{Sistema operativo}
	\begin{block}{
		\begin{center}
			Gestiona recursos del hardware y provee servicios a programas de software
		\end{center}
	}
	\begin{itemize}
		\item Proporciona un conjunto abstracto de recursos simples, en vez de complejos conjuntos de hardware.
		\item Administra recursos del hardware.
	\end{itemize}
	
	\end{block}
	
	\begin{center}
	   \includegraphics[width=0.3\linewidth]{imagenes/capa}
	\end{center}

\end{frame}

\begin{frame}{¿Qué sistema operativo usar?}
	\begin{center}
           \includegraphics[width=0.9\linewidth]{imagenes/OS1}
        \end{center}
	\begin{center}
		\href{https://gs.statcounter.com/os-market-share/mobile/worldwide}{{\it GlobalStats}}	
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Arquitectura del sistema operativo Android}
	\begin{center}
           \includegraphics[width=0.7\linewidth]{imagenes/arquitectura}
        \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Compilación e interpretación en Java}
        \begin{center}
           \includegraphics[width=0.6\linewidth]{imagenes/jvm}
        \end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Lenguaje Java, estructura}
\begin{block}{Datos importantes del lenguaje Java}
    \begin{enumerate}
      \item Es un lenguaje de programación orientado a objetos (POO).
      \item No hay preocupación por el manejo de la memoria gracias a su recolector de basura.
      \item Sus técnicas son: abstracción, herencia, polimorfísmo y encapsulamiento.
      \item Es considerado un lenguaje de alto nivel.
    \end{enumerate}
  \end{block}	
\end{frame}



\begin{frame}{Lenguaje Java}
	\begin{center}
           \includegraphics[width=0.9\linewidth]{imagenes/Languajes}
        \end{center}
	\begin{center}
		\href{http://pypl.github.io/PYPL.html}{{\it Pypl}}	
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}{Algunas aplicaciones existentes, OdeSolver}
    \begin{figure}[h]
    \centering
       \subfloat[Img 1]{
          \label{f:intro}
          \includegraphics[trim = 0mm 0mm 0mm 0mm, clip,width=0.27\textwidth]{APPS/1.jpg}
       }
       \subfloat[Img 2]{
          \label{f:menu}
          \includegraphics[trim = 0mm 0mm 0mm 0mm, clip,width=0.27\textwidth]{APPS/2.jpg}
       }
        \subfloat[Img 3]{
          \label{f:solver}
          \includegraphics[trim = 0mm 0mm 0mm 0mm, clip,width=0.27\textwidth]{APPS/3.jpg}
       }
    %\caption{Aplicación modelo final}
            \label{AppFinal}
    \end{figure}


\end{frame}

\begin{frame}{DE Solver}
    \begin{figure}[h]
    \centering
       \subfloat[Img 1]{
          \label{f:intro}
          \includegraphics[trim = 0mm 0mm 0mm 0mm, clip,width=0.27\textwidth]{APPS/4.jpg}
       }
       \subfloat[Img 2]{
          \label{f:menu}
          \includegraphics[trim = 0mm 0mm 0mm 0mm, clip,width=0.27\textwidth]{APPS/5.jpg}
       }
        \subfloat[Img 3]{
          \label{f:solver}
          \includegraphics[trim = 0mm 0mm 0mm 0mm, clip,width=0.27\textwidth]{APPS/6.jpg}
       }
    %\caption{Aplicación modelo final}
            \label{AppFinal}
    \end{figure}
\end{frame}



\begin{frame}{Differential solver}
    \begin{figure}[h]
    \centering
       \subfloat[Img 1]{
          \label{f:intro}
          \includegraphics[trim = 0mm 0mm 0mm 0mm, clip,width=0.26\textwidth]{APPS/7.png}
       }
       \subfloat[Img 2]{
          \label{f:menu}
          \includegraphics[trim = 0mm 0mm 0mm 0mm, clip,width=0.26\textwidth]{APPS/8.png}
       }
        \subfloat[Img 3]{
          \label{f:solver}
          \includegraphics[trim = 0mm 0mm 0mm 0mm, clip,width=0.26\textwidth]{APPS/9.png}
       }
    %\caption{Aplicación modelo final}
            \label{AppFinal}
    \end{figure}
\end{frame}






\begin{frame}{Estructura}
	\begin{block}{Especificaciones de los requerimentos}
		\begin{enumerate}
			\item Android Studio y Máquina virtual Java (JVM)
			\begin{enumerate}
				\item Clases en Java (APIs)
				\begin{itemize}
					\item Metodos numéricos
					\item Lector de ecuaciones
					\item Graficar (Pruebas)
				\end{itemize}
				\item Interfaz de usuario (IU)
				\begin{itemize}
					\item Diseño de prototipos (NinjaMock)
				\end{itemize}
				\item Celular (Pruebas)
			\end{enumerate}
		\end{enumerate}
	\end{block}

\end{frame}




\mytableofcontents{3}

\begin{frame}{Etapas para desarrollar aplicaciones en Android}
	\begin{enumerate}
	\item Desarrollo de la interfaz de programación de aplicaciones (APIs) que resuelven el problema de forma clásica (programas en Java).
	\item Desarrollo de la interfaz de usuario (IU) usando XML.
	\item Comunicar la interfaz de usuario con las clases Java por medio de una clase principal.
	\end{enumerate}
\end{frame}

\mytableofcontents{4}

	\begin{frame}{El primer problema a resolver}
	  \begin{center}
	    \textbf{Problema de valores iniciales (PVI)}
          \end{center}
          \begin{subequations}
           \begin{equation}
             Y'(t)= f(t, Y(t)), \qquad  t \in [t_{0},b], 
           \end{equation}
           \begin{equation}
             Y(t_{0})=Y_{0}.   
           \end{equation}
          \end{subequations}
%	  \begin{center}
%	    \textbf{Sistema de ecuaciones diferenciales ordinarias}
%          \end{center}          
%          \begin{equation}
%            \renewcommand\arraystretch{1.2}
%            \begin{array}
%            {cccc}
%             Y_{1}(t) & =      & f_{1}(t,Y_{1}(t),Y_{2}(t), ..., Y_{m}(t)), &\ Y_{1}(t_0)=Y_{1,0} \\
%             Y_{2}(t) & =      & f_{2}(t,Y_{1}(t),Y_{2}(t), ..., Y_{m}(t)), &\ Y_{2}(t_0)=Y_{2,0}\\
%             Y_{3}(t) & =      & f_{3}(t,Y_{1}(t),Y_{2}(t), ..., Y_{m}(t)), &\ Y_{3}(t_0)=Y_{3,0} \\
%              \vdots  &        & \vdots                                    &\  \\
%             Y_{n}(t) & =      & f_{n}(t,Y_{1}(t),Y_{2}(t), ..., Y_{m}(t)), &\ Y_{n}(t_0)=Y_{n,0}.
%           \end{array}
%           \end{equation}
        \end{frame}

	
\begin{frame}{Características importantes para resolver el PVI}
  Aspectos importantes en la solución analítica
  \begin{block}{Problema Bien planteado}
    \begin{enumerate}
      \item La solución existe %El <> y el 1- significa que se mostrará de la lámina 1 en adelante 
      \item La solución es única%Otra opción sería <1> y solo se mostraría en la lámina 1
      \item La solución es estable %Otra opción más, es <1-2> solo se mostrará en la lámina 1 y 2
    \end{enumerate} 
  \end{block}
  \begin{center}
   Uso de métodos numéricos para resolver EDO
  \end{center}
  \begin{block}{Características de los métodos para resolver el PVI}
    \begin{enumerate}
      \item Convergencia y Orden %El <> y el 1- significa que se mostrará de la lámina 1 en adelante 
      \item Estabilidad%Otra opción sería <1> y solo se mostraría en la lámina 1
      \item Consistencia %Otra opción más, es <1-2> solo se mostrará en la lámina 1 y 2
      \item Estabilidad numérica
    \end{enumerate} 
  \end{block}
\end{frame}


	
\section{Métodos Numéricos}

\begin{frame}{Métodos Numéricos Clásicos}
 	  \begin{center}
	    \begin{itemize}
	      \item Métodos de Taylor
	      \item Método de Euler explícito e implícito, y ``modificado"
	      \item Métodos de Runge-Kutta explícito, implícito e hibridos.
	      \item Métodos Lineales Multipaso, por ejemplo Adams-Bashforth y Adams-Multon
	    \end{itemize}
	  \end{center}
\end{frame}



%------ Primer teorema de Existencia y unicidad
%\begin{frame}{Teorema de existencia y Unicidad}
%\begin{teo}[1.1]
%\small{
%  Si en la ecuación $y'(x)= f(x,y(x))$ la función $f(x,y)$ y su derivada parcial $(\partial f/\partial x)$
%  son continuas en un dominio $D$ del plano $Oxy$, y si $(x_0,y_0) \in D$, entonces $\exists ! y=\psi(x)$ que
%  satisface la condición $y(x_0)=y_0$
%}
%\end{teo}
%\end{frame}
%------ Ejemplos 1 de los teoremas
%\begin{frame}{Ejmplo 1 }
% Función: $y'=\frac{1}{y^2}$ donde $f(x,y)=\frac{1}{y^2}$ y $(\partial f/\partial y)=-\frac{2}{y^3}$
% (por un teorema) exiten problemas en $y(t)=0$.
% La solución al problema es: $y(x)=\sqrt[3]{3(x-x_0)}$
% \begin{center}
%   \includegraphics[width=0.5\linewidth]{imagenes/p1} 
% \end{center}
%\end{frame}
%
%%------ Ejemplo 2
%\begin{frame}{Ejmplo 2 }
% Función: $y'=\frac{y}{x}+xCos(x)$ donde $f(x,y)=\frac{y}{x}+xCos(x)$ y $(\partial f/\partial y)=\frac{1}{x}$
% (por un teorema) $(\partial f/\partial y) $ no es continua para valores de $x=0$.
% La solución al problema es: $y(x)=xSin(x)+Cx$
% \begin{center}
%   \includegraphics[width=0.8\linewidth]{imagenes/prob1} 
% \end{center}
%\end{frame}
%
%%------ Ejemplo 3
%\begin{frame}{Ejmplo 3 }
% Función: $y'=-\frac{y}{x}+2$ donde $f(x,y)=-\frac{y}{x}+2$ y $(\partial f/\partial y)=-\frac{1}{x}$
% (por un teorema) $f$ como $(\partial f/\partial y) $ no son continuas en puntos $x=0$.
% La solución al problema es: $y(x)=x+\frac{C}{x}$
% \begin{center}
%   \includegraphics[width=0.8\linewidth]{imagenes/prob2} 
% \end{center}
%\end{frame}
%
%\begin{frame}{Ejmplo 4}
% Considere el problema de valores iniciales, $y'=2xy^2$ con $y_0=y(x_0)$
% donde $f(x,y)=2xy^2$ y $(\partial f/\partial y)=4xy$. ¿$Y(t)$ esta definida en todo el intervalo?, no.
% La solución analítica es $y(x)=\frac{1}{1-x^2}$
% \begin{center}
%   \includegraphics[width=0.5\linewidth]{imagenes/123}
% \end{center}
%\end{frame}
%

%------ Segunto Teorema de Existencia y unicidad
%\begin{frame}{Teorema de existencia y unicidad}
% \begin{teo}[1.2]
 
%\scriptsize{
%  Sea $D\subseteq \mathbb{R}^2$ un conjunto conexo y abierto, $f(x,y)$ una función
 % continua en $D$, y $(t_0,Y(t_0))$ un punto interior de $D$. Suponga que para todo 
 % par de puntos $(t,y_1),(t,y_2) \in D$ la función $f$ satisface la siguiente condición
 % (a la cual nos referiremos en lo sucesivo como condición de Lipschitz)
%\begin{equation}
%   |f(t,y_1)-f(t,y_2)|\leq K |y_1-y_2|
%\end{equation}
%  para cierto $K\geq0$. Entonces existe una única función $Y(t)$ definida en el intervalo
%  $t\in[t_0-\alpha,t_0+\alpha]$ para cierto $\alpha>0$, tal que

%\begin{subequations}
% \begin{equation}
%   Y'(t) = f(t,Y(t))
% \end{equation}
%\begin{equation}
% Y(t_0) = Y_0
%\end{equation}
%
%\end{subequations}
%}
%\end{teo}
% \begin{cor}[1.1]
% \scriptsize{
%  Sea $A\subseteq \mathbb{R}^n$, $B\subseteq \mathbb{R}^m$ conjuntos no vacios.
%  Entonces $AxB \in \mathbb{R}^{n+m}$ es conexo si y sólo si $A$ y $B$ son conexos
%  }
% \end{cor}
% \begin{pro}[1.2]
% \scriptsize{
%  Un conjunto $A\subseteq\mathbb{R}$ es conexo si y sólo si $A$ es un intervalo 
%  }
% \end{pro}
%\end{frame}

%------ Ejemplo 1 del teorema antes mencionado
%\begin{frame}{Ejmplo 4}
% Considere el problema de valores iniciales, $y'=2xy^2$ con $y_0=y(x_0)$ 
% donde $f(x,y)=2xy^2$ y $(\partial f/\partial y)=4xy$. ¿$Y(t)$ esta definida en todo el intervalo?, no. 
% La solución analítica es $y(x)=\frac{1}{1-x^2}$
% \begin{center}
%   \includegraphics[width=0.5\linewidth]{imagenes/123} 
% \end{center}
%\end{frame}
%
%------ Explicación de Méotodo de Euler
%\begin{frame}{Metodos de Euler}{Proceso Numéricos}
%		Agregar texto...		%
%	\end{frame}


\section{Etapas del diseño de un resolvedor de EDOs en Android}

        \begin{frame}{Popularidad de sistemas operativos móviles}
        \begin{center}
         \includegraphics[width=1\linewidth]{imagenes/OSMov.png}
        \end{center}
         \end{frame}

	\begin{frame}{Estructura general de la aplicación (código)}
		\begin{itemize}
		 \item Analizador Léxico (Lenguaje Independiente del Contexto)
		 \item Analizador Sintáctico
		 \item Librerias para resolver EDO's
		\end{itemize}
	\end{frame}
        
        
        \begin{frame}{Problema 1}
	    \begin{center}
		%\includegraphics[width=1\linewidth]{Ejemplos/P1/1} 
	    \end{center}
	\end{frame}

	\begin{frame}{Prueba de Código 1}
	    \begin{center}
		%\includegraphics[width=1\linewidth]{Ejemplos/P1/2}
	    \end{center}
	\end{frame}
	
		\begin{frame}{Comparación de resultados 1}
	    \begin{center}
		%\includegraphics[width=0.5\linewidth]{Ejemplos/P1/3}
	    \end{center}
	\end{frame}
	
	        \begin{frame}{Problema 2}
	    \begin{center}
		%\includegraphics[width=0.8\linewidth]{Ejemplos/P9/1} 
	    \end{center}
	\end{frame}

	\begin{frame}{Prueba de Código 2}
	    \begin{center}
		%\includegraphics[width=1\linewidth]{Ejemplos/P9/2}
	    \end{center}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}{Errores en código}
	    \begin{center}
		%\includegraphics[width=1\linewidth]{Ejemplos/Problemas/1}
	    \end{center}
	\end{frame}
	
	
	\begin{frame}{Interfaz de usuario básica (ecuación 1) versión 1}
		\begin{center}
			%\includegraphics[width=0.35\linewidth]{ImgApp/1a} 
		\end{center}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}{Interfaz de usuario básica  (gráfica 1) versión 1}
		\begin{center}
			%\includegraphics[width=0.35\linewidth]{ImgApp/1b} 
		\end{center}
	\end{frame}
		
	\begin{frame}{Interfaz de usuario básica (ecuación 2) versión 1}
		\begin{center}
			%\includegraphics[width=0.35\linewidth]{ImgApp/3a} 
		\end{center}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}{Interfaz de usuario básica (gráfica 2) versión 1}
		\begin{center}
			%\includegraphics[width=0.35\linewidth]{ImgApp/3b} 
		\end{center}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}{Interfaz de usuario básica (ecuación 1) versión 2}
		\begin{center}
			%\includegraphics[width=0.35\linewidth]{ImgApp/6a} 
		\end{center}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}{Interfaz de usuario básica (gráfica 1) versión 2}
		\begin{center}
			%	\includegraphics[width=0.35\linewidth]{ImgApp/6b} 
		\end{center}
	\end{frame}
	
\begin{frame}
\begin{center}%
    \includemovie{.85\textheight}{.85\textheight}{vid.mp4}%
\end{center}%
\note{%
    \begin{itemize}
        \item blah
        \item blah
    \end{itemize}
    }%
\end{frame}%
%--------------------------------------------------------------------------------------------------

%\section{Bibliografía}
	
%	\begin{frame}{Bibliografía}
%		\bibliographystyle{apalike}
%		\bibliography{perifericos/bibliografia}
%	\end{frame}

